Zadanie 38:
Movies database:
Stwórz enum MovieType który posiada opcje:
    ACTION, DRAMA, COMEDY, HORROR
Stwórz model filmu, który : (klasa Movie)
    - posiada pole nazwa filmu - String
    - posiada pole typ filmu (enum) 
    - posiada pole data wydania filmu - data
    - posiada pole nazwisko autora - String
1. Stwórz klasę MoviesDatabase która posiada:
    - jako pole posiada mapę filmów. Mapa powinna mapować z wartości typu String (będzie to nazwa filmu) na model (na obiekty klasy Movie)
    - stwórz metodę dodawania do bazy danych filmów ( addMovie(Movie m)) która dodaje do mapy film
    - stwórz metodę wyszukiwania filmów z bazy danych, która przyjmuje jako parametr nazwę filmu, a zwraca film który jest w bazie danych pod tą nazwą. 
    - stwórz metodę wypisywania wszystkich filmów. Metoda powinna iterować po wartościach mapy i wypisywać informacje o filmie (nadpisz metodę toString w klasie ...[wiesz jakiej?]). metoda printAllMovies().
    - stwórz metodę o tej samej nazwie co powyższa, która przyjmuje jako parametr typ filmu (MovieType) i również iteruje wartości, jedak wypisuje tylko te filmy których MovieType odpowiada temu podanemu jako parametr.
2. Stwórz maina w którym będziesz testować tą funkcjonalność dodawania/wyszukiwania/wypisywania i filtrowania (wypisywanie tylko tych z wybranej kategorii) filmów.